大家可以捉鬼，但唔好打人，因為呢到係香港機場

大家小心有人有心遮住隻耳帶耳機就得

大家可以捉鬼，但唔係叫大家去分化

政府既終極武器係分化，唔係警隊
唔好再分化

只要唔分化，勝利可望

打還打 見大家都識收手未見太多血

各有各做 點撚樣都唔會割